\textit{Calculatrice non autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{pascalculatrice.png}}

Des affirmations sont données ci-dessous. Pour chacun des affirmations, indiquer si elle est vraies ou fausses en justifiant.

\textbf{Affirmation 1 }

\begin{boiteombre*}
  Tous les nombres impairs sont premiers.
\end{boiteombre*}

\textbf{Affirmation 2 }

\begin{boiteombre*}
  Le nombre $8~055$ est divisible par $3$.
\end{boiteombre*}

\textbf{Affirmation 3 }

\begin{boiteombre*}
  Les nombres $11$ et $15$ n'ont aucun multiple commun.
\end{boiteombre*}